
                      Le faltó el centavo para el peso...
 Un filme donde el guionista, director y el protagonistas exploran la adicción sexual lo mas profundo que pudieron.
Digo que le faltó el centavo para el peso debido a la falta de solides del guionista en los diálogos, es decir, debió haber hecho diálogos con mas química para mejorar credibilidad en ciertas escenas. Pero aun así, la actuación y dirección fue increíble.
Olvídense del filme"I Am A Sex Addict", Shame maneja mejor desenlace de historia. Es mas impactante y realista en el tema de la adicción sexual. Sobre todo por la actuación de Michael Fassbender, este le da un toque emocional de asco y vergüenza a su personaje y como aparición de Carey Mulligan desequilibra su estado emocional por problemas del pasado.
Para concluir, todos los encargadosde esta pelicula hiceron bien, aunque nos quieran dar un final abierto, les digo que el cierre es uno solo y entendible. 
La película merece un 3.65/5
        
            